六四事件：鎮壓就係最佳回應方法

當年六四事件嘅處理
六四事件以暴力鎮壓收場，30年後到今日，大陸歌舞昇平。除左有小部分人敢於冒險為民主自由發聲，其他人一係洗腦式愛國愛黨，一係屈服於強權而對政府流弊視若無睹。六四事件後嘅大陸社會，向政府證實左鎮壓就係回應民意嘅最佳辦法。

六四對香港政府嘅指導
由於大陸暴力鎮壓民意，長遠反而令社會更加太平、更加愛黨，所以香港政府亦都參考六四事件嘅方法，選擇不斷鎮壓民意，直至反對聲音完全消滅，手段包括為黑警購買大量大殺傷力武器、縱容黑警殘害平民、勾結黑社會策動恐怖襲擊、拘捕大量示威者殺雞儆猴。

香港抗爭前路
如果好似大陸民眾咁選擇低頭，只會離民主自由越來越遠，而且同路人會因為清算、同化、洗腦，而不斷減少。最後香港會變成大陸，所有人都唔敢講反對，甚至好似普遍大陸民眾咁認為冇民主自由亦可以生活得好好。
雖然我都唔知前路應該點行，但可以好肯定：
香港人絕對唔可以步大陸民眾後塵，低頭下跪只會係民主、自由、公義嘅死路。

唔會鎮壓，但會隂乾。

而家次次都清場，連包圍警署都清

絕對唔可以做亡港奴

根本以家禁止遊行、集會用鎮壓式黎滅聲，任何非法遊行將會拉人, 唔理犯乜事都告暴動
你見政府可以冧掂班警察工會就知
擺明係十月一日前政府可以搞掂示威，之後加人工，請各個警察工會相信政府行動之類

所以1/10之前一定會出真槍

又用錯誤假設

咁我話如果當年冇暴力鎮壓，依家中國已經超越美國成為世界第一霸主都得架啦

邊度假設？
講緊六四向政府證明左鎮壓嘅效果，所以港共都會學